請各大傳媒杯葛狗狗記者會

真心覺得D狗狗講野越黎越好笑 ，又無知 。
當開棟篤笑咁 ，歪曲事實 。

希望咁多位傳媒朋友唔好再出席佢個記者會

自推

唔好當傳媒係你地既朋友
佢地既責任只係負責記錄事實既全部
包括狗狗既記者會

係 記者要中立 所以都要去 最多笑鳩黑警iq同eq低